J死人咩

哇,屌

人地開個直播幾個鐘就幾千蚊唔知自己返工做乜

跟住啲女人仲話要平權呢個先搞笑

幾粒鐘4000,一個月十幾萬收入都似

邊位師兄咁大愛

做女人幾好